［有片］武昌起義2019

遍地開花 推翻雜廢帝

武漢既朋要加油

各位義士都要堅強撐住丫

強國完全封鎖灑消息

第時既香港會唔會變成咁，完全封鎖消息

洗唔洗幫手reddit文宣下

開條支線比人權jj插下當幫下同路人

各位義士要撐住丫，你睇武漢更加恐怖10倍

我地唔可以放棄

中國５０００年內鬥分化經驗豐富，革命同暴力原始優質基因只待傳染式被激活

加油丫

有冇係武漢既巴打

真係唔知 坦克都出動埋

我地香港要追隨毛主席思想
反輸出革命比中國
離間佢地，不過你死你事

完全封鎖消息

啲支那閪咁鍾意屌香港人唔愛国嘛，咪由鳩佢哋受囉

Go

屌你老母
出撚埋坦克

「七黑」團結打倒白色恐怖

片係咪個日 fact check

有無懶人包，成件事比個前因後果黎先

完全封鎖灑消息 fact check條毛

武漢啲人面對緊比我地更可怕更唔要面嘅政權
如果我地放棄嘅話，香港遲早都會變成咁
一定要推比其他人睇，要話比所有人知我地為緊啲咩而努力

我諗要坐飛機去先知封鎖哂消息

仲有依條 已經順手整埋做QR Code 方便文宣

依加都白色恐怖緊 我地唔可以驚

書記生日武漢市民同官兵去慶祝姐

佢地啲片係咪要用blockchain?

我地搞個議案 送錢比武漢成立基金 反對中國興建 焚化爐

我諗應該冇人咁去， 依加局勢變成點完全冇人知

好撚恐怖

唔想香港都變成下一個完全封鎖市

香港人表示：為自己權利而戰,加油！

加油

推埋上twitter

又想坦克碌豬?

哩啲片應該不停晌遊客區播俾自由行睇

坦克

有得諗

Ya 唔講以為拍戲 普通街有部坦克

其實如果
我地幫手報呢單野去世界媒體
會唔會有用？

武昌的朋友要加油

真架？點影到架d人

呢單嘢要幫佢哋宣傳下

真係唔知 可以試 但可以點報

Reddit twitter 炸撚死佢

中共宜家最怕家醜外傳
如果出動坦克比世界知道
有人就會擔心我地香港個狀況
就可以塑造之前有位巴打話64 2.0個講法

加油 我無嘢講

雖然得十幾秒 但D聲都已經好恐怖....

Q

推比世界媒體之外，仲有國內其他地方

推

屌~真係出坦克

加入傳單 7.7派聲援

武昌

7.7幫手宣傳

未必同武昌有關

召喚文宣組救同路人

大陸每日年有八萬單群眾運動，
全部都被鎮壓落去，
1.武力不對等
2.拉一派、打一派、關一派
3.完全冇任何外力支援

所以我完全唔睇好

香港宜加已經變成咁你估下CCTVB夠唔膽報?

當我地討論錦武漢單野可能已經鎮壓完

隔離po話有個武漢人都唔知 真係屌你老尾

係咪應該搵方法傳播番去俾十三億人睇

真係武昌

不得不讚
係中國呢d鬼地方仲敢企出黎既人真係好勇
希望佢地冇事

點解仲傳到片出嚟？

We connect with 武昌！

武昌既咁多位要加油
咁多人覺醒左好感動
希望佢地唔會死人

push 哩個會唔會就係個時機？

求FACT CHECK
如果係真,一定要幫手宣傳,
依家全世界SPOT係香港,冇人知中國諗住做D咩,
一陣64左都唔知就好大鑊

Push

佢地唔識整雞尾酒 ? 雞尾酒對到坦克必備

上面咁多化工廠, 一定大把原料

大家要聲援下 。 多一個朋友 多一份力量

痴撚線 出坦克做乜鳩呀

我無野講

坦克呀 fact check plz

推去畀美國政府

有坦克既會令人有64既暇想
做呢下文宣救到人又可能幫到自己，我覺得值得搏

btw 要back up!

我冇野講

香港人要睇清楚

一黎出坦克咁撚惡.....

好撚慘

圖博、東突都要撐住

大陸人好撚狼，你睇吓以前90年代啲省港旗兵就知啦

坦克
證明經濟再進步，一樣容不下人民

唔好講咁多 文宣要推比d 廢老睇
今日武漢 明日香港 今日再唔發聲 第日就出坦克車

可能已經變灑洗腦集中營

會

屌 cls

應該比人洗緊腦啦

搵資料 微博有講 但唔係好多人知道

Do it

微博search #武漢陽邏垃圾焚燒廠# ,仲未block

慘.. 希望佢地冇事

起來 不願做奴隸的人民

太勇敢啦

武漢加油！香港已經夠慘 但坦白講佢地仲慘
香港勇武完起碼有傳媒報下
佢地完全係被消失...
加油呀武漢勇士！

而家呢個時勢搞64 2.0俾晒位侵侵入,一定會俾國際聯手制裁,習敗敗到時就GG了.佢地唔會敢用軍隊開槍的.警棍打死幾件就應該會.

今日武漢， 明日香港

支持

咁多監控都夠膽出嚟抗議
真係搵命搏

武漢講民主自由

屌你老母有坦克

屌佢老味

今日武昌，明日香港！！！

咁大㗎坦克周街行得了！！！！

講完發覺自己的墨水唔掂，點算

邊有人敢講，香港都就快變下一個武漢

文宣組巴打要怒push
呢個係好好機會俾國際知道

幫中共搞大佢

喺支那夠膽講民主
義士

出埋坦克 要share啦今次

Backup

使唔使出坦克呀你班冚家剷

大師兄救命阿

精彩活動，源源不絕

推！

未fact check 到

因為條街無殘體字,裝甲車又好似唔見五星旗

真係需要幫佢哋手！
呢D先係真正一方有難 八方支援

武漢無啦無啦...

好撚癲，場面好震撼

見到好似出坦克
心情好沉重

完全唔知發生咩事

Push la

仲要唔帶口罩

有冇人可以SEND畀外國記者???

p

坦克車用黎做樣咋
六四至今過左30年 老共出盡奶力都未平息到呀
當年仲要咁落後 訊息流通唔發達

到今日2019年再用呢招 個反彈ccp未必敢承受

不過武警亂棍打死人一定做得出

出埋坦克

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

反而香港拉左幾多人有寫......

推上Reddit

就咁反對起個爐都可以出動到咁大武力

你話係共狗眼中仲邊有民主，人民呢類野存在吖

咁小嘅事都唔比人發表意見 由此可見佢地根本無時無刻都只係想當你奴隸咁操控

現代社會仲有國家行奴隸制度真心覺得不可思議

人地真係以死相搏

其實出坦克車 有咩用 又唔會開炮 純嚇鬼？

推上去畀大陸兄弟朋

睇

FC到咩

有咩地方係冇男人嘅呢？答案係武漢多謝各位

痴撚線，唔想香港變成咁就要比多D人知道，推佢老母

照去先，有其他巴打會後上

唔需要浪費彈藥，直接碌到稀巴爛

歸根究底其實都係因為佢地無民主

有冇外國勇武媒體報導

痴撚線
出埋坦克
又玩64鎮壓

諗起個占占占占

你睇下呢段先

我地要快啲操fit啲呀

但其實大陸唔係都會有啲外國記者長駐 佢地係咪應該都會知呢？

但希望呢單嘢唔好俾人滅聲....滅聲太恐怖....

搵外媒同香港apple啦
大陸咁多人翻牆 會睇到
貼係大陸channel無用 一陣就block左

Check 條毛 唔通 無啦啦 會有坦克 行馬路 重要上面有人

我覺得唔出奇，雜帝咁撚癲，有咩做唔出

痴撚線封鎖消息

64 2.0連結

［長文慎入］送終危機唯一生路

港豬有飯食就理撚得你

咪係 佢下下鎖新聞
有死人就報細數
咩都做得出 點解唔得

幫手backup先

口罩冇用全程有監控

九龍遊行派傳單比大陸人?

出坦克？

6號屯門有遊行

佢地環境污染嚴重到係真係會死，同香港爭取嘅嘢喺兩個唔同層次。

可唔可以back up 放上嚟

要幫佢地唔好消失 話俾人知用左武力

我們萬眾一心,向著敵人的炮火,前進

但大陸封鎖消息喔，點fact check啊

空氣都無得吸，緊係要出黎啦

等睇藍屍留言：佢地收咗錢出嚟搞搞震

佢哋會話全部都係暴徒

Crazy

國歌係反動歌黎😂

識一個武漢好反共嘅大陸人
問下佢點搞先

屌笑左

應該gg灑

遲早到香港 等你班藍絲仲咁愛國

夠膽企出黎對抗呢個恐怖政權就係同路人

武漢出一個天琦啟蒙港人 今次大家要幫返武漢人拎返自己既公道 盡做

咩年代呀
中共要同國際接軌
唔會再夠膽屠城
未撚驚過 打柒佢！

屌你老味痴閪線 坦克都出撚埋

真心沒有一個支那人是無辜的

理掂自己先啦

放上reddit等外國關注有無用？

今日武昌 明日香港
只係反對起個焚化廠 就岀坦克 以後莫講話飲鉛水 飲屎水都無得反抗

肯定又係外國勢力

12:03分 啫係開始緊

'武漢' 404error

推翻垃圾政府 敵人既敵人即係朋友

土生土長
阿爺果度開始住左幾百年
你污染到我住唔到落去
落去無面見班太公 祖先

而家個人生死算得係乜

買菜刀都要實名呀

啲武警行得好整齊，諗起智能叛變啲AI

獨裁到

今日武漢 明日香港
希望香港撐到！

敵人一天天爛下去 我們一天天好起來

屌，痴撚線，點解可以咁樣打壓自己啲人民中共到底有無進步過？

有
等西人知道失敗左既香港人會有咩下場

做得一次就有第二次

不管你信不信 反正我就信

屌
文宣要做野喇
我地要做嘅
就係幫佢宣傳
ig fb reddit twitter

d廢老有得食同訓就得，得閒就落公園俾一兩百，同d活家禽跳下舞，有冇得投票都冇所謂，有時覺得做隻人型豬都幾幸福

送d好撚勇嘅藍屍廢老上去批鬥啦

今日已經係

坦克未fact check

不如幫佢地推一推？spread比更多人知

屌呢個擺明 係官方河蟹 專用網業

包圍公安？

閱兵咩係度踢正步整聲嚇鬼

香港響應未 戰線再開

唔通習雜會出黎講話真係有示威咩
人地消息封鎖 本地媒體都無得上
有幾多相back up幾多幫下手啦 敵人的敵人

可唔可以係77支援下佢地，當然唔係騎劫主題既情度。。

絕對有！香港七一衝擊已經令平時親中嘅侯俊偉都出聲 仲同支那口交部罵戰
武漢單野絕對可以提供彈藥俾國際社會制裁中共

而家維穩都冇用 一有圖實share開

入油唔使實名喇掛？

Cls

送去台灣

武漢同志頂住中共

諗諗下
洗撚fact check
搞到佢頭㾗就得

出埋坦克 可以點玩

外國記者都要check相機 好似北韓咁

用殘體喺twitter search 武漢陽邏會有好多或者圖 , 我唔敢想像佢哋會有咩下場。佢哋冇外國人睇住, 只可以沉默咁被政權蹂躪。

拍戲

因為好多大陸人唔知自己比人監控緊

香港速龍裝備又蠃支那
奶鄭又落香港面

我屌啊，有一半topic 都係 content farm 啦

都要靠網絡傳出去
支共個內聯網唔係流

呢次真係機會黎喇飛雲

中國有防火牆
所以我地一人一封信
隨機寫個武漢人嘅地址
同佢地講
你地並不孤單

推啊 雖然自己都未搞掂香港
但上到國際就唔同玩法

屌 原來 7天 咁耐 真係鎖到無人知

中共唔係怕民眾反彈只係怕國際制裁.而且我好確信一殺陸D人同89年一樣都係會縮.

有77 派備旅行團

講真關我地咩事
最好全部死哂

搞掂香港先啦

屌你老母同香港同一招 悶唔撚悶呀

呢段我有睇，另外第三段都有，但我覺得坦克個段街燈有少少唔同

無錯，畀多個機會外國屌中國

推上比全世界關注

係 影左相都會要刪除

同香港暫緩一樣

想像唔到佢地會點樣被中共鎮壓法
武力仲懸殊過香港
仲要無媒體關注

己亥革命

敵人既敵人就係朋友

高鐵有無飛站cut車？
大陸野唔識睇

內地都有文宣

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

香港速龍裝備又蠃支那
林鄭又落牙爺［/quote]

真係要幫佢地轉發 比世界知道
變成我地手中嘅一張牌！

我哋要做嘅最重要係俾佢知道我哋支持佢哋，同埋要比佢知道香港嘅情況

個個好似你咁諗，我哋就冇國際關注
將心比心啦

民眾不同意 我們不開工
武漢仲團結過我地

所以做中國人

跪求下手推啊

推 加油

佢越封鎖我地越要幫佢傳開去

推呀 英文巴打

可唔可以整定d傳單（關於武昌起義）係星期日遊行派比人

嘩美國又俾幾百億出黎搞示威

說明左今次支共無法搞鳩香港就有鬼啦

所有支那人都不能做朋友

最起碼會有人關注到先
然後再聯想到香港

其實講真，去高鐵站傳呢啲訊息比強國人
準備己亥革命

The recent day , a huge protest is rarely happened in a city of China called Wuhan.
As the Government planned to build an incineration plant at this high population city
.This plan is harmful to the environment and citizens' health .
Thousands of people are surrounding and blocking the Wuhan Government for expressing their strong disagreement.

dse 雞 希望幫到手

快啲報料俾外國報紙
坦克都出埋 冇外國記者應該會大屠殺

有冇人推去藍絲PAGE等佢地自打嘴巴?

敵人既敵人=朋友

支那用天網秋後算賬

push

佢地夠膽出黎反對 已經係有自由意志 係同路人

如果呢樣嘢成功引起外國關注 好大機會成為我哋呢次民主運動嘅轉捩點

英文唔好，講到就算

cls

"民眾不同意 我們不開工" 係政府寫架

同林奠句修例得到多數人支持差唔多

極權政府下面唔係人民，只有工具

D街坊無裝備到和理非遊行級數,俾防暴打死都似...
唔好學香港D和理非咁ON9呀

發覺大陸d公安武警 仲克制過d狗
所以 狗真係狗
另外大陸人幾團結 根本唔見有自己友內訌

支那人支持共狗，係自己做成
香港係一直都有反抗

我地係信奉民主自由，支那人係只信奉利益
您咁樣比較，係好睇低香港既運動

大家一齊推

好撚好佈 步操聲都嚇撚死你

可唔可以播比人睇?到時

有時睇到呢d 維穩通告 好燃好笑

都係唔好，佢地有廢官一夜之間搶你啲錢

咁既政權都仲可以有人奶

中間有堆警犬比幾百人圍住

推！！！

送你老母，未到已經無左9成

有冇外國記者係武昌報導到？
定已經比人......

岩岩想講 扮關心武漢起義
吸埋中立同藍絲

baidu貼吧都係五毛post

Share 比身邊人 讀大學嘅比大陸交流生睇

黨比應該無限光榮

自由意志？如果係大叫中共倒台就係
維權活動黎咋，2邊死哂最好

有錢都留返俾被捕嘅義士啦
理佢哋咁多做乜
最緊要77諗辦法同多啲大陸人宣傳
等中國遍地開花

大陸人明顯唔能夠反共反出面啦
係外國都照奶共既十有八九都有利益

Wtf

完全無消息流出過.......

嘩屌

哇屌，唔怪得呢兩日中共係咁玩DDOS

佢地係眼眼紅香港有得投票
搞咁多野都唔洗比人射比坦克碌
心裡最想香港人同佢地一樣

《阳逻，请不要哭泣》
——神雕侠冷
在每个风起的刹那，
我都有一种感觉:
我知道是魔咒来洗礼灵魂了。
心胸恶意地让我看那无烟的二恶，
还是忍一忍吧！一切都会随风而去的。
终于有一天，
响起了异口同声的哭泣，
阳逻是一座毒城！
我心里默默惊叹着有这么夸张么？
直到走在大街上看到维权的人群，
才发觉，
阳逻是真变了！
源源不断垃圾地运回陈家冲，
川流不息的集装箱与地铁繁荣了阳逻，
三柱高香帮着水泥灰尘不断地憔悴着阳逻，
孔雀牵手万达肆意开发着
良心田。
昔日阳逻水港小镇，
被欲望与理想侵蚀得千疮百孔，
出行难！呼吸难！
青山绿水一去难复返！
阳逻在哭泣了，
善良的人群在捍卫自己的生存，
却怎能回到从前！
我不停地祈祷明天，
我能再呼吸一次好空气！
我能自信地对待每一天！
阳逻，不要哭泣！【图片】

假如香港遊行支持武漢維權...

緊係幫埋佢7上國際

武漢市書記大喝侵侵不要干預武漢事情

曲

一係就日日吸廢氣搞到有慢性疾病死
一係就抗議比中共打死

你點揀？

你完全唔了解，呢件事係維權活動
並非對付共產黨

重有，共產黨同支那人係共業，無人係無辜

佢地係冇得揀呀
由細到大比人困住洗腦
而且將呢單野推到出去國際對我地都會有幫助

香港都冇乜新聞報咁

認同
夾埋西藏一齊做propaganda

怪唔得知呢2日 5毛少左 原來要 維穩 佢地上面d post

我地香港人好似日本人大和民族主義唔參其他人

連武漢都connect埋
777

大陸人呢方面係比香港人勇武好多

睇睇下睇到郝毅博16年有條片講湖北示威 cls同香港好撚似 政府唔聲唔聲害人>和平示威>亂9拉人打人>政府游花園>要求放人>再打多你一鑊
唯一分別係個到d狗完全撕下面具 示威者帶上車打到爆曬缸 扔返出黎 仲搞孕婦 跟住呢邊仲出坦克 屌你呢個地獄鬼國遲早有一日變成香港 政府粉飾太平扮無事 下面班平民俾狗欺壓 如果無輿論新聞 政府真係唔會扮可憐直接好似共狗公安咁出手
望住d好熟悉但係示威者慘十幾倍嘅畫面 點解大陸仲未有人揭竿起義? 點解某d人望住香港一日一日咁赤化都可以無動於衷 甚至支持共狗? 係咪想有一人你屋企旁邊要起化工廠 你仔女俾人無啦啦拘捕咗 你先識出黎? sorry 到時侯你只會俾人一齊夾住拉返差館打鑊甘

要支持
但唔係送錢

錢都好重要
但幫唔到支那人，佢地鬼國好撚封閉唔俾外國勢力插入

見到架坦克就好不安⋯⋯
係唯有幫手向外國宣傳
武漢人比我哋更嚴峻更絕望⋯⋯

文宣

呢個point真係值得文宣組花心機搞搞佢
香港成撚日話有外國勢力，
屌佢老味大陸就話有外來人員，
仆街咁撚多外國勢力從來冇人見過，
見得最多反而係國安啲畜牲，
但係就咁多藍絲，中間派嘅人信，
呢件事加呢張圖我相信可以令好多豬閪覺醒

再睇下 明天 有咩 報紙 會報 tvvvvb 就一定唔會報

雖然係支那人，不過都希望你地贏到解放軍

宵禁

支持武漢人民建設民主中國

無得揀？無反抗就係一種選擇
你要的話講新疆未重好

我都好唔like支那
但可以借力打力點解唔做？

以後邊個夠膽笑天琦係武漢琦

真勇武

抖音有無得諗？

好有小學搞嘅關懷老人feel

雞蛋同高牆，永遠都企雞蛋嗰邊
武漢加油

推呀屌

d人都勇武d一見到武警係咁飛野

麻煩文宣組幫幫手文宣
雖然佢地係大陸人
但係我地都應該企返係雞旦個邊

7/7要印埋呢單野出黎派比大陸旅客

真係好撚慘

又黎坦克
痴撚左線

係朱閪伯格個Facebook到post 唔夠幾分鐘就可能會沒撚左 點撚揚開去

巴打講事實咁都有負評
08年四川地震有幾多係落到災民個袋
你哋捐嗰啲錢只會成為幫助中共打壓平民嘅基金
人類總要重覆犯錯

遊行足7日

雖然知道應該要支持佢地...但諗起佢地無事無幹果陣就會屌鳩香港人日日出黎搞事...

推 又坦克

我又未聽過坦克可以衝入巷仔
話唔埋人地勇武到變遊擊隊呢

再拋磚

屌 一定好撚絕望

有研究話焚化爐放出有害氣體係無害的
出黎搞事果啲人殺晒佢就岩

睇雷霆救兵要令到坦克甩鍊行唔到好似唔難

Gogogogo

裝甲運兵車啫，未到坦克
不過用軍隊級裝備鎮壓都夠大劑

嘩 真係滅聲得好緊要

LINK

襯逃犯條例未過
應該去大陸所有forum做propaganda引起迴響

點睇香港都未起義
香港人已經準備幫武昌起義.....

武漢一定要幫
錯嘅唔係人民 錯嘅係極權的中共
中共想重蹈六四覆轍 禁晒消息
我哋就幫手傳出去
Dklm

睇微博其中一個當地人話唔敢出街 驚冇左條命😰🤢

仲要唔止你病死，你後代既後代都要受

支那人好快跪低
花時間去做香港文宣啦

成班人重係大中華膠

香港人自身都難保

佢地話意識到民主自由的重要性

好方法

仲有微博

老實講 每次見到大陸有抗爭有所謂維權活動 都好敬重佢地 人地真係扲條命扲搏 仲要個個都露全相

利申：只認係香港人

我哋都係呢兩日先知

大陸人為左保護自己既地方都咁敢 反抗
香港人就白白斷送中環海濱比解放軍
我地都一定要保護住自己既土地
我發夢 夢見將來如果返送中惡法推到出來，再加上依個海濱比左解放軍，將來每當有人係政總示威者，就即刻沿海路捉香港人返大陸受死

其實真係好慘

真係好撚勇

支持大陸仔反獨裁政權就係大中華膠
巴打你思路都幾獨特

好驚佢地頂唔到去77

加油

湖北佬好惡

今次有無外部勢力入侵？

珍

推

我無野講

支那式成架坦克係你屋企出現刀得

屌 傳開佢！
由奇係傳返去大陸！
武昌加油

我們必須密切留意。民主、自由不應只在某特定地方生根。
敢爭取、敢覺醒的人必須企埋同一陣線。

巴打可唔可以backup d相放上黎

負評個班真心膠
以為大陸係香港人質數
人唔笑狗都吠

好撚恐怖 想點撚樣啊

唔洗
中共最怕咩我哋就幫手做咩
家禁晒武漢消息和網絡
知中共怕咩未？
可眾籌幫武漢推上國際
幫武漢同時可以打醒啲藍絲 我哋唔係盲反中國 而係反極權的政府

Some images and videos are spreading through the China Internet . It shows that the police are clearing the protest by using excessive violence to these protesters equipped with no weapon.
But in China , only a few people knows this news as all the messages are strictly limited and filtered on the internet .These messages will be deleted soon.
So
Please help spreading this news to save these pitiful citizens and beat the Chinese communist!

真
屋企人完全唔知

已經去左

一定要幫佢地文宣 同埋轉達我地既支持

遊行衝擊立法會已經起義左

back up

對唔住。
我依家得手機,backup唔到片,
或者要請其他人做先得。

如果聽日啲po仲喺度我會搞搞佢。

人地內政同香港有咩關係？
依家打贏左共狗未？未就集中精神搞好香港

最好就殺幾十個支那人，然後先推上報

大陸人都夠膽反了
香港人加油！

大陸做野不嬲唔理環境
以為自己出口好多原材料去外國就好巴閉?
其實外國自己都生產到,不過佢地知道會污染環境
所以寧靜整少d,向中國買

推啊
一定要聲援武漢
錯的不是人民 是迫害人民的政權
將中共家醜揚到全世界

連登仔都仲唔明白大陸仔對香港人係毫無感情，只有敵意
即使你出手幫佢地

唔講真係唔知 完全消息封鎖

一個武漢就話唔夠姐
如果其他省有樣學樣，支那都好頭痕
茉莉花革命都係好似傳染病咁傳開去
再加上支那失業率越黎越高，又咁多民怨
其他省快d做野

我們憎恨既係中共政權
係中共武力統治下人民被搽毒，洗腦。。
雖然有陣時大陸人既行徑幾乞人憎，
但歸根究底都係中共
星期日等我們從讓大陸人民解脫

利申：想做反送中banner show 比返鄉既大陸人睇，激勵佢地

嘩屌
呢d起完一定仆直 又黎有毒氣體無害

坦克都出動埋

或者呢班唔係？
就算係，話唔定我地今次支持佢地，會得到番佢地嘅支持，然後愈來愈多人關注我地呢
可能我諗得太理想，但係覺得啱嘅嘢，支持下又有乜壞
相信巴絲們都自己都

你死你事！好！唔好講其他西方國家，淨係英國講句「你死你事」，到時香港真係「死左」唔好搵人冤，亦唔好登咩報紙。咁既說話都有咁多人讚。我服了！
p.s. 我淨係知人地點講係人地既事，我地個良心點諗係我地既事。

Gg灑都唔出奇

武漢人

發夢快啲去Reddit 幫佢廣傳

民主運動 遍地開花

敵人嘅敵人就係朋友
起碼佢地係識反抗嘅大陸仔
我地只係要幫佢地宣傳出去姐

係，最好就死幾十個支那人
我地先推上報

唔係只係浪費時間

佢地有d微博帳號比人delete 最好寫twitter同reddit 我自己都寫下twitter

敵人嘅敵人就係朋友 我哋已經唔夠對方資源豐富 唔好再亂立敵 應該要幫佢哋 既然中共封鎖消息我哋就幫佢揚開佢 令全香港甚至全世界都知 睇下可唔可以增加大陸嘅同伴 令到遍地開花

仲刁大大

應該咁諗 為左自己利益 任何地方都值得借鏡
更何況支拿人抗爭真係搵命博 坦克都唔怕

傻仔
有人反共你就話唔關我地事
幾大都加鹽加醋煲大佢啦
你出左去食子彈未呀

屌 好撚熱血

問題係佢哋冇當共產黨係廠人

我想講既係 大陸人係睇到香港既消息
唔該大家Facebook度share到就share ig share到就share
依件事唔可以俾佢地滅聲

維穩

唉....😭

send出去呀 facebook reddit

撳錯制，繼續
相信巴絲們自己識分對錯，覺得啱咪支持，唔啱咪唔理
上面幾位討論還討論，記得大家目標一致
加油

敵人嘅敵人就係朋友
應該要幫手利用香港嘅渠道散播

再推

好諗頭

可以利用何樂而不為佢地建設民主中國時，我地宣布獨立

死撚開支那仔我最撚憎人寫簡體字

占占占人

順手話畀人知湖南發生咩事

睇微博d人話：「政府想把垃圾焚燒廠建在居民區，垃圾焚燒產生的二惡英為一級致癌物，老百姓不同意，政府用武力打擊，每天都有人被打，請幫忙轉發讓更多人知道，幫助我們。」

希望抗爭者安全

睇到fb ig果班我估多數都係3毛
政治post留言居多

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

我無野講

頭先見仲有個tag係 #武漢軍運會#

大陸係好多人都會睇香港既新聞
不過講唔講 同夠唔夠膽講又係另外一回事
所以依個消息一定要係香港度發佈出去

叫阿倫同B哥返去攪個撐老解演唱會啦，平時成日讚大陸和平個班偽人去現場感受下乜叫暴動都好

同意，有冇讀過六國論，追求人權既人唇齒相依

7.7 聲援武漢

佢哋仲行得齊過香港d警察

當年如果美國佬唔理歐洲，你死你事，極權國家坐大左，到時可能美國都唔夠打

呢個時候咁都俾你諗到條絕世開橋，你同你個名既第三四個字，真係，嘩，真係天作之合，欽敬！

我係傻仔呀
大家諗清楚同一個注定失敗既運動扣上有乜撚用？
浪費哂發夢既人心血
依家呢d video 你煲到乜撚野？

好多翻牆幫共匪講說話嘅都係網軍/嘅得利益者嚟
大把大陸普通平民敢怒不敢言，你睇大陸網上幾多曲線文串政府就知

要推俾外國傳媒知

咩事 突然啲終國人覺醒

謝。

武漢人民加油！

都未煲你又知冇用？
日日係中聯辦西九度播片都咪話唔過癮

原來政府咁好人
將香港街道設計到咁細
等啲坦克唔可以周圍渣
懷疑港官有意同中方唱反調
要求槍斃

500蚊

屌而家上連登收風仲update過睇新聞

我諗個重點唔係佢地呢場運動嘅結果
而係動機
btw 討論歸討論，不分化

加油武昌人

明知大陸咁撚殘忍都要行出來
可想而知有幾走投無路

蘋果都好似無報

d人話係裝甲車 未到坦克程度

我就係睇到佢地d言論，feel到佢地覺得佢地既爭取係應份，媒體封鎖消息係邪惡
但如果你依一刻擺返香港既事喺佢哋面前，佢哋就返轉依然會屌你哋係搞港獨，依然係會覺得係你哋畀蘋果誤導， 大陸報嘅先係真

加油呀

自殺可以促使分化。

500蚊 真係屌你老母

...除左網上瘋傳閃卡既時候囉

不嬲都係

頭先喺Twitter post咗俾鬼佬睇

坦克都出離 一定會驚 我都覺fb多5毛睇反送中live 就知道...支持武昌人 講俾d大陸遊客聽

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

武漢人加油
香港呢邊支持你

講最後一句
無人死就無張力

死翻幾十個就做到你所講既野

佢地係真係會死人真係會流血，天保祐埋佢地

發生咩事😢

上YOUTUBE搵好撚多5毛留言既片下邊留言POST依D

話說當然辛亥革命都係由武昌起義為開端
莫非歷史正在重演

Agger

有冇人可以推埋上國際?

自覺香港人 唔係中國人
但一定支持敢係中共極權下抗爭既中國人
等於我一直非常敬重劉曉波 李旺陽

冇對中國人有感情 亦冇期望呢班中國抗爭者撐香港人
唔講民族 只係企係正確 勇敢既人既一邊

Push 明日香港

立場有

覺醒左親身體會過政權既黑暗會咁易訓番？

坦克應該岩岩零晨夜晚出

[認真]
大陸 封鎖消息咁勁
一定要透過人傳人宣揚
我覺得可以學Hunger Games
有一個抗爭手勢 然後傳播出去
令更多人知道
同時令共產黨嘅消息封鎖無所遁形

...我真係唔知點解你咁鍾意focus有冇人死
有黑材料就煲啦等運到呀？

認真，敵人嘅敵人就係朋友
幫幫手推上國際

見到武漢單嘢下面，佢地自己都屌「外國勢力」說法13億人仲係有人心水清既

仲要話俾大陸人知香港既事

從呢件事睇到
中國人係針拮到入晒肉先知痛
六四之後咁多年 大陸冇人敢提
下一代唔知仲覺得呢班人係抵死
依家俾政府打壓又想反抗
冇用架 其他市既人咪又係食花生
永遠未搞到自己就覺得唔洗理唔好多事
仲覺得共產黨中國好

無分國籍，高牆與雞蛋，永遠企係雞蛋果邊
再講，又唔係叫你上去抗爭，只係77傳單派多張就可以幫土共添煩添亂

識唔識咩叫互相利用

😔 唉 洗唔洗坦克呀 6.4 2.0咩

好少讚大陸人，但呢班真係勇士

微博search
片好快block

屌 咁同睇the interview個名嘴去到北韓俾人24小時跟住有乜分別

唔係想落井下石，支人d財大氣粗加上民族主義，係應該自己感受下國家點對自己人民，才可覺醒

香港人抗爭招惹埋上武漢
老共最唔想香港人會大陸野，林奠一定俾老共屌到仆街

好撚恐怖啊 DKLM

大陸微博依家唔俾download 圖
呢堆圖都應該好快會河蟹架喇

不嬲講中共都唔少人醒既，但問題係佢地好憎香港，對自己人個把尺同香港人個把尺根本一個天一個地
我相信假如他日有個民間領袖推倒中共上台，清算完共產黨下一個就係清算香港人

以武漢為例跪低又好起到又好，除非殺晒堆人既姐，如果唔係個根都仲會係度
當個個地方都有根生係底，一條導火線就可以遍地開花

有冇得發起聯署 要侵侵同習總傾下

你見到嘅只係片面 正如香港嘅香討果堆自詡主流意見 另一堆所謂自媒體 係一片媒體黨姓之下你睇到嘅只有片面野
其實好多人仲係知牆外嘅世界係點 佢地一般戲稱體制內人 體制外人 而我相信體制外嘅人係明普世價值 當然呢單你可以單純理解佢地為自己利益（健康）爭取 不過敢係呢個敏感時期仲企出黎 我係respect
Btw 睇少d所謂主流意見 連登仔既然想向淺藍做文宣 呢單係好有條件做素材

有錢係少數
好多窮鬼蟻民

唔好太急, 發圖在FB等佢擴散下先
家下知道既人太少, 件事亦未夠大
同當年大連PX差不多, 可能過一周就擺平
政府跪就收工

D狗比人圍撚住

希望可以幫手推上國際

痴線睇完條片同香港一模一樣
又係報細數 又係亂打人 市長態度同777一模一樣

所以咪叫你無分國籍，香港自翔民主社會有高度發展，係咪應該幫下弱者

佢地唔死 畫面唔夠震撼 班大陸狗唔會醒

反了反了

最L慘班蟻民以為自己好強大，坐井觀天。

g持武漢巴打
反中國嘅就係手足

推上國際
唔係想幫佢地，純粹比其他人知中共政府既
管治能力有問題

樓上有一個

想知大陸班人係網上微博討論 唔驚比人秋後算帳？

即刻俾廢佬睇睇！

支持武漢同胞

打死人即刻逗上車 邊個知？

來自微博

佢地已經豁出去

願意企出黎對抗極權既就係兄弟！

殺晒咪殺晒 仲好成個市改造燒垃圾
中國冇野多 係人多

其他市封晒消息根本唔知
就算知道一定覺得關人鳩事
嘩屌 會死人喎 唔好理咁多 眼不見為乾淨

未必，以我所知，撐香港既其實都唔少，尤其中國南方既年青人，只係網上留言會比人封鎖，剩低果d當然係大陸政府，當然舉港英旗會反感

...照你咁講我地一係俾共慘黨同化一係比反抗勢力清算？

所以佢地都出到真係好勁 希望其他地方都生性少少
一係坐以待斃 條路越嚟越難行
一係一鼓作氣

香港班廢老都係
又窮 又冇外國居留權
日日吹奏強國
唔知乜野心態

佢地上街抗議都敢，會驚呢d?

你講得出依句就知你係愚民民

咪要死多啲人先夠震撼

眾籌巴打飛上去fact check

諗深層 呢個可能都唔低，有晒監控邊個出過去邊個瘋傳d片

no, 漢族佔上面9成人口，要對抗中共緊係中原遍地開花最好

香港單野咪搞掂開支線撐武漢
大佬痴線刀唔係甘玩法
我懷疑你係鬼

#
香港優先處理

我就是廢老

有乜辦法可以幫到佢地？
話唔定山水有相逢
將來佢地撐返香港人造反

推到上國際層面

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

真心respect ，你問我我可能做順民算我廢柴

2015?

我覺得就係如果大陸發生民變，最好香港都爭取獨立

我都係一生人係大陸網感受返嚟既感覺，希望係我錯啦

運動一早都開始緊

今年9月會正式動工 好似係

武昌加油！！！！

考慮到一日150個大陸人咁多年
會發生真係唔奇

梗你老母

即係咩事？點解有呢場示威先？

發現佢出坦克嘅原因係
根本無外媒 共產黨玩乜柒都唔洗負責任
對外講沒事沒事就ok
香港 佢敢閪出坦克同老解
全世界媒體都影住

30年多一個月
都係4號

毛主席講得對
農村包圍城市，武裝奪取政權
武漢果然強大

04式步兵戰車，肯定係老解

一定要推俾世界睇

打到流哂血

林鄭條柒頭搞到咁撚大鑊

原來萬人示威就要出坦克
我地二百萬人示威係咪理應出哂全國坦克

有心人將你任何反對言論都label做港獨
玩左咁多年都行之有效

因為我試係內地網借機屌共，一開頭好多人讚同留言暗屌埋一份，上埋果篇野既熱評，但好快就比人封鎖。
之後上哂熱評既都係一d三毛水軍，其實好多都知咩事，會話d三毛比gcd洗腦

我真係好撚驚出老解同坦克落香港

唔知點解睇完條片既同情 又 治療
要睇醫生了

你又知個主流民意？
咁撚樣你都估到洗閪做民調？
仆你個臭街

pish

痴線，三四十人都講得出
啲狗同香港一樣嘅
勁多狗打一個人
好恐怖囉
同埋佢兩個其實係咪兩姊妹尼架呢？
啲口吻一樣嘅？
又係要解決提出問題嘅人
佢哋話就話要和平理性非暴力
但明明暴力就係佢地引發出尼嘅
CLS政府

中無幫手宣傳下？

香港亂，令中國人覺得可以。一齊亂係好事，但係香港要自保

國內日常 成日有過千人上街爆發衝突 不過唔係次次出坦克咁喪

無錯 全世界直播連槍都唔開

622 廣東

支持老解取締警犬
就咁睇老解好過警犬好多
1-人工低 4000-5000一件 狗2皮一個月
2-好撚hea 條片睇佢地操到好似無食飯咁
3-應該比狗更無腦 出坦克就以為壓到場

武漢咁快出坦克 香港搞左一個月都唔出
睇黎香港仲可以遊行

所以呢兩日先ddos? 想封相封片？

对付这队形燃烧瓶最好用。

根本中國就係咁
咁下面d市政府咪自然一撚樣

坦克就係停止運動嘅kpi

頭先上微博見到

武昌頂住啊

推post啦!!! 一定要全世界都知全香港人都知，對今次運動好大幫助

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

係youtube開左個新account backup呢d片
廢事同香港個d片同一account所以專開另一個
諗住share比外媒用所以用英文 等外媒搵片都易d
一齊係reddit tweeter傳開去

為左公義而戰鬥嘅人都值得respect
加油

武昌出坦克咁算點?用大炮射人民?

屌 自膠 tweeter
twitter 呀！

啲口吻同班建制，高官，廢老都差唔多咁
成日都只係播錄音機
好悶呀，尼尼去去都係嗰套
乜L野外國勢力啫
都on99嘅

應該真嘅

所以最好就真係搵外國勢力
搵外媒同外交部搞中國

阿叔我係youtube開左個新account backup呢d片
廢事同香港送中d片同一個account所以開左另一個
諗住share比外媒用所以用英文 等外媒搵片都易d
巴絲一齊係reddit tweeter傳開去

自由仍是會開花！

幫手呀大家都係對抗暴政

革命輸出港
香港
搞亂中國
接通外國
幫全中國嘅不公做海外文宣

星星之火

但係都要保持返個距離先一陣佢地事成又咬返轉頭

做香港人好撚忙 生活多姿多彩 依家仲要幫埋武漢

開心到冇野講

其實唔洗開砲，就咁行過已經成條街係人皮
大陸真係痴撚線

一定要幫佢地宣傳！！！

佢地真係勇到唔怕死咁款喎 打到爆晒血之後抬住走都唔知自己去咗邊 仲要無人救

睇完之後 覺得成日係網上面吹奏中共既
其實係咪都係 過濾之後既信息
濾網後既人其實有幾多

616 遊行個陣
行到攰坐埋左一邊休息
點知有個大陸妹 埋黎
問我張宣傳單張要唔要
佢想拎黎睇發生咩事
雖然唔知佢睇完係咩反應
但佢地自細比人洗腦
活係中共既籠入面 乜都唔知
都唔難明白點解佢地可以一心奶共

依家香港仲要愈來愈多喱啲
洗左腦既大陸狗 真係搞唔掂

UPVOTE PLEASE

附上上64 2.0個post
比大家參考

［長文慎入］送終危機唯一生路

習敗敗

呢個真係唔奇....

會唔會驅使到大陸人嘅好奇心？

我地最大boss就係共產黨，共黨嘅敵人就係盟友，點解唔關事

維尼而家推伊朗同美國打拖時間
我地都應該跟聖上學捉棋

推推推 推爆佢

武昌加油，香港加油

你真係傻尻黎

香港同武漢個命題其實好大差別
武漢係殺到埋身直接影響到d人，佢地先出黎
同埋佢地只係反依個政策唔係政府
香港唔使解釋啦

希望冇死到人🙏🏻

人地覺得自己係反地方政府,唔係反中央呀,等緊習帝知道打救佢地

睇到好想喊

我冇嘢講
革命是會傳染的

7月7日遊行係非傳統既遊行路線
建議要盡量減低對一般市民既影響

主力目標應該要係高鐵同內地人
文宣用品要齊全同留意內地人口味。

武漢都示威緊，仲比人打壓得好勁。

支持， 希望依d 片唔會比人delete，快share比多d人睇到！

#Wuhanprotest

叫泛民系立法會提「支援武漢」議案
立此存照

推
仆街政權 視人民於無物 終會被推翻

想twitter傳的話tag咩好，有咩建議

77要宣傳比啲遊客知

邊個生日？🎂

星星之火
最好就全國

反正愛國就不要搞事

幫手推上reddit呀twitter啦,中國多一樣野煩,少d注意力落香港,除非佢想一獲熟。

大陸佬勇武起上黎唔講得笑

中文真係出神入化

呢樣真
我唔知死係中蟈app問人大陸係咪有監控鏡頭
佢以為我講緊CCTV 笑返我諗多左無知真好

幫佢宣傳！

fact check 係真
大陸微博要用唔同關鍵字search
暫時搵到呢個 #武汉军运会#
唔知會幾時del
頭先凌晨兩點search「武漢」
都有鎮壓影片
岩岩click入去同一個影片
已經顯示「出現錯誤」完全睇唔到

官方已經係到闢謠
話係演習

第二個關鍵字 #心疼你，陽邏#

笑左

只要幫共匪點燃星星之火
佢就一定會俾中國人燒死

畢竟共匪係大陸血債有七十年

獨立左就唔關我地事 但而家未 我地面對既係同一個政權 明未？

巴打們快點back up!!

［武漢革命］海外留學，移民出一分力！！！

哇屌

推推推

back up

我地可以做嘅就係spread出去

唔好po上黎得唔得
大陸有部門睇住連登

反政策反反下就會變反政府
因為問題根源始終係政府身上

請廣傳圖片(唔識中文都明嗰d)與影片

嘩

你肯定～？

求各路巴打盡救

由佢地啦好嗎

其實真係好佩服佢地明明共匪監控咁勁，佢哋都可以穿州過省去避過重重監控，將啲片send上外界知道

擺明係五毛搞分化啦咁簡單都睇唔明？

真心佢地唔受過迫害唔會明

再講一次唔好自作聰明利用班大陸佬
唔好高估佢地遊行既理念
唔好將2百萬人既付出同幾條人命幫人換個垃圾場
上一個要自作聰明解救民主中國既已經拖左成個香港落地獄
唔好比D大中華膠帶風向 連登仔自己醒水

支援武漢，打倒暴政。楚雖三戶，亡秦必楚！

講唔聽架啦 由佢地慢慢玩 時間證明一切

冇得救
就等佢地共享支人榮耀啦

97式？～

香港鄰近起碼有台灣同日本

而家支共有幾想柒婆死

我開始明點解共產黨會有咁既手段 d人根本聽唔入耳
就好似叫班老野討論 未講先話你乜乜乜 連討論空間都無

建議將啲片放上Bilibili

一定有用，特別係外媒。如果做到大陸遍地開花，我地成功嘅機會就更大。

…… 反送中出咗，仲有冇人講港鐵沙中線？
唔好分薄國際輿論……

微博 微信 百度 bilibili 全部都禁聲

你想幫手既咪自己私底下傳囉
唔好搞埋77啦 搞到77既主題失焦

77要舉牌支持武漢人民和平示威活動！

唔只推翻廢帝
最重要係推翻共慘

我冇野講！

唔信個班只會當你法輪功 一定有更好既辦法

敵人反對既我地就要擁護

敵人的敵人就係朋友

搞大佢落下中共面

收左美國佬錢

D日程咁密

係大陸夠膽反抗既

其實全部都係死士

鐵碗政策的後果
偷嘢都要死刑！

所以初期啲蝗黎港偷嘢
最少兜頭扑到你爆缸
經常有被消失、被跳樓、被自殺
佢哋唔勇武就怪！

鵝毛惹廣

屌你老母！

第二點 警察無編號連大陸都係
睇黎係習敗北order既！

我無嘢講

文宣組要將呢件事推上國際呀

星星之火 可以燎原

收皮啦屌你老母

屌你 真係傻閪閪

77要傳開比大陸人知啊

幫手貼返上微信，百度

咁就坦克, 難怪話香港黑警用適當武力

有冇咩方法可以幫佢地？推上邊度好？

武漢搞成咁 仲講咩沙中線

表示連牆都翻不了
報唔到平安

推啦屌
推上國際

唔守住 香港
真係坦克開炮 都沒人知

明顯講緊唔好用第二個新聞分薄五大 要求……
沙中線係錢送中，武漢唔關香港事……
明日大嶼錢送中都未講， 上次已經 幾萬人上街， 抄返出嚟又過百萬人遊行， 香港咁多問題你唔講 要搞武漢分薄香港人/外國 注意力， 林鄭就係想轉移視線……

7月7號遊行訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

香港都未搞掂仲支乜野援

人地反垃圾廠炸，唔係反政府

支那人就係支那人，無一個無辜

其實唔需要幫佢地
單野係黑材料
反映中國現時仍然好暴力

可以拎黎助攻架

7/7 向內地同胞宣傳支援武漢人民

發財機會
所以話唔好理支那人啦
班人係唔明民主
只識愛國愛黨

500 就買良心